有冇做緊百老匯/豐澤/衛訊 既巴打可以入黎討論吓

是咁的 細佬我打算過兩過月轉去左百記
雖然聽好多人講話狗也不屌/轉左制度 又冇以前咁好景
個個月出底薪 但我都想試吓博一博
對相機/手機都有小小興趣同認識
因為上網搵左好耐討論post都係幾年前唔update
所以係到睇吓有冇巴打做緊 想問幾個問題
想知百記新制度吓一個月出糧會出幾多?（當跑唔夠數)
新入職頭幾個月有冇分別?
面試會問咩係咪基本上好易請?
係咪唔可以自己揀企咩位同邊間鋪?

負皮都可以留底句野掛

真心準備做狗吧